Silicon Lottery 開始挑選體質優良的 AMD Ryzen 3rd 再高價販售！

Silicon Lottery 是一間專門挑選出好超的 CPU 然後賣你比較高價錢的公司，如保超 5.1 GHz 的 Core i9-9900K，現在針對 AMD Ryzen 三代他們也進行了挑選，不過目前僅有 Ryzen 7、Ryzen 9 高階，包括了 Ryzen 7 3700X、3800X 和 Ryzen 9 3900X，另外更高等級的 Ryzen 9 3950X 將於 9月推出。

其實對於一般玩家來說更重要的是他們公布的 Ryzen 三代超頻頻率以及所需電壓，如果您手上的可以在該電壓達成該時脈那體質應該是不錯的，以下是頻率、電壓以及售價。

Ryzen 7 3700X
4.05 GHz @ 1.237 V，300美元
4.10 GHz @ 1.25 V，320美元
4.15 GHz @ 1.26 V，340美元

Ryzen 7 3800X
4.20 GHz @ 1.275 V，370美元
4.25 GHz @ 1.287 V，430美元
4.30 GHz @ 1.300 V，610美元

Ryzen 9 3900X
4.00 GHz @ 1.200 V，470美元
4.05 GHz @ 1.212 V，500美元
4.10 GHz @ 1.225 V，530美元
4.15 GHz @ 1.237 V，590美元
4.20 GHz @ 1.25 V，810美元

買買買喇 3900x

畢鳥

賣一粒好體質可以賺一粒弱體質